Documento gerado sob autenticação Nº LET.382.550.B1P, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9140                  de  08/10/2019
O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE
DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7611, de 29 de setembro de
2016  e  tendo  em  vista  o  que  consta  do(s)  Processo(s)  Administrativo(s)  n°  23078.523642/2019-01
e 23078.500212/2018-21, do Pregão eletrônico nº 046/2018, da Lei nº 10.520/02 e ainda, da Lei nº 8.666/93,
 
 
            RESOLVE:
 
          Aplicar a sanção administrativa de MULTA de 2,5% (dois vírgula cinco por cento)  sobre o valor da
parcela que lhe deu causa, no montante de R$ 100,42 (cem reais e quarenta e dois centavos), conforme
demonstrativo de cálculo (Doc. SEI nº 1815685), prevista na alínea "c" do item 29.1.3 do Edital do Licitação, à
Empresa CARAS REVESTIMENTO EIRELI ,  CNPJ n.º 21.089.749/0001-27,  pelo motivo de não entrega do
objeto, nota de empenho 2019NE804103, conforme atestado pela SUINFRA  (Doc. SEI nº 1761398 e Doc. SEI
nº  1787918), bem como pelo NUDECON (Doc. SEI 1815493) do processo  23078.523642/2019-01.
 
          Registre-se no SICAF, nos termos do art. 32 da IN nº 03/2018, da SEGES-MPDG. 
HELIO HENKIN
Pró-Reitor de Planejamento e Administração
